感情上嘅心事會唔會同交心嘅朋友傾？

會
吾會

前提係知道朋友守得住秘密

啱嘅 之前試過條友守吾住